朱經緯不時與神秘女子和男孩用膳 二人未有到法院聽審

被裁定襲擊致造成身體受傷罪成的退休警司朱經緯，須還柙在獄中過聖誕兼生日。不過其實朱經緯案件審訊其間，他不時現身柴灣和筲箕灣一帶，而且生活相當平民化，除了多穿Polo恤配以運動褲外出，用膳亦十分貼地，幾乎餐餐茶記或粉麵店。

記者發現，朱經緯經常出入柴灣灣景園，平日活動範圍都多在筲箕灣和柴灣一帶，其中一天下午2時許，他偕一名女子和一名男童外出，步行10多分鐘到附近一間麵檔午膳，可能他很愛吃粉麵，坐下後三人點了四碗粉麵再加一碟油菜，而朱經緯就一人吃了兩碗，胃口看來不錯，其間大家有說有笑，心情輕鬆的他更笑着跟侍應說「走芫荽」；最後結賬130多元，相當化算。

上月中，記者在灣仔再巧遇朱經緯與一名女子和男童，下午約2時到跑馬地泊好車，然後他與女子走到成和道一間茶記，據知朱經緯愛飲奶茶，未知是否特意到該茶記一嘗馳名的奶茶，不過男童可能已經食飽，就坐在車上等。二人僅花了半小時就速食完畢，隨後三人齊齊返回灣景園。

不過，今日朱經緯上庭前，記者未見該女子和男童到裁判法院聽審，只見其妻和兒女到場。

包

二

四碗粉麵再加一碟油菜，而朱經緯就一人吃了兩碗，胃口看來不錯
咁撚大食 好快又要食泥沙

一女子一兒童

奶

唔知探監名單果兩個名， 係咪大婆同阿二之爭

二奶仔
陳永仁個角色
阿哥做督察
佢應該調番轉去撈偏

第二頭家？

唔出奇啦

毒果玩依啲gossip news真係神級
成篇野無講到啲咩 又好似講左好多野

最X叻係你啦

好爆 班支持既咩反應

傳媒 quality 低下

個妓者影完晒相後, 可以走埋出扑咪, 當場問佢地乜關係

個妓者又無咁做, 玩暗示玩gossip news
而個編輯又可以比呢D低級新聞出街
仲話泛民第一大報, 採訪qualify分分鐘仲衰過網媒

毒果d妓者同編輯, 其實係咪無讀新聞學ABC?

青

天

無長糧點分身家

路過搭枱姐

我姐牛,有冇見過我老豆個二奶

29

可能他很愛吃粉麵，坐下後三人點了四碗粉麵

帽:帽

龍

星

上一代人包二奶好似好平常咁
我幾個舅父出面都有第頭家

試下去婚姻註冊處登記囉戇鳩

蘋果而家先黎爆

剪

好多都係最近至知
無喇喇多左幾個表弟妹
有個已經搞到離埋婚

好睇過TVB劇

無左個老公
搵返個姊妹

咁撚有米

皮

過[/quote]

點解啲廢老咁鐘意包二奶

被裁定襲擊致造成身體受傷罪成的退休警司朱經緯

被緯

[/quote]
臭[/quote]

11萬月薪WO

天地有正氣
坐監坐到死

當差有2奶3奶4奶係極平常既事，
明明搵得唔多， 但班女人又會癲到肯一齊。 所以話呢中國種女人係天生犯賤， 越對佢好， 越大機會俾綠帽你戴， 越對佢差， 越仆心仆命， 但前提佢係你既人先

我老豆囉

毒果見人罪成都唔夠仲要搞到人家嘈屋閉
陣間佢入咗冊之後大婆二奶再嚟個溏心風暴就不得了

又幾撚刷得WO屌 咁大碗食2碗
入到去實唔慣

教蘋果玩狗仔隊

包二奶？

唔係通哂天啦咩

諗起而家咁撚凍，入去沖涼

佢老婆仔女係咪而家老公包二奶？

佢老婆仔女係咪而家先知老公包二奶？

二奶同二奶仔

佢入到去分分鐘間房有晒電視, 有電話打, 二奶探監有得入黎訓之類啦
真係以為人地入去受咩

可能係家姐同姨甥姐

希望真係二奶 如果唔係 同metoo無分別
等佢判左先出報導 好野

似係2奶同2奶仔多
識唔少麻甩佬，佢果個年紀有少少錢一撚早金屋藏嬌

條友都on撚膠
你走埋去扑佢咪唔通諗住佢會答你呢個係佢二奶咩
你去問佢佢一定答你係朋友架喇
咁跟住咪GG囉

而家咁寫到似有若無先高章
睇完大家都get到個暗示
當時人就算想駁都無野比佢駁到

包二奶

爛仔就係爛仔

保持二秒距離

正一臨老唔過得世

可能出到黎又離埋婚比人分一半身家，有案底，身敗名裂，btw,唔知仲有無長糧？

記者行埋去問

記者
朱

呢個係咪你老婆同仔呀？
唔係

咁係咪二奶同私生子呀？
係呀，求下你唔好登我出黎

推到佢仆街

做龜真係好撚興包二奶，我舅父督察嚟，又係包過，差啲簽埋名離。

記得好耐以前已經有人爆佢有二奶啦
點解好似發現新大陸咁